[有圖] 其實啲少婦抱住個b著到咁sexy有咩居心

熱褲小背心

圖

類似係咁

樓主開po冇圖有咩居心

上面咪有囉

你又知佢係少婦？你又知佢有抱住個b?
是但擺張圖出黎就話係都on99

呢句真

示意圖呀屌你老母
我親眼見到個少婦抱住個b著到咁

我當年都親眼見到你老母著到咁

我當年親身屌過你老母

返bb展見到好多

你老母算唔算少婦

應該好寂寞

唔算啦

我老母生我都40碎
而加都52碎了

留班

屌你老母整張示意圖就當有圖呀？做多幾年cd-rom先開post啦柒頭，仲好意思大大聲屌鳩人

你老母著到咁撚sexy都唔知有咩居心

我老母係有村架純

屌你老母有圖都屌 奉旨牙家陣

烏低身照顧個b嗰陣

開呢D post真係奉旨
你可以唔擺圖 不過就要預左我屌你老母
仲有
牙你老母臭閪咩依家 ON撚99
字都唔撚識多隻 咪撚學人上連登啦
屌你老母

碎咩呀碎，有咩碎左